一件zne都無既人係咩心態?

又唔係貴 又靚 又唔洗好似鞋咁炒

全球明星著用☺

好過你買u記d狗屎垃圾衫啦

點解香港男仔唔肯為脫毒行出一步??

唔怪得香港女仔睇唔起港男啦

件野qc好差下 周圍有線頭走出黎

ching ig買高仿呀?

一件都冇同穴居人冇分別

系乜來

自snap一張